加泰集會鬼唔鬼搵黑警做標準就知

一張不反通知書就話比你地聽

撐美國法案集會都有不反 鬼撚到

秒

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

認證咗 唔駛再問

但個時美國議員黎左

此post已完

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推

拉

推比大家睇下樓主幾醒

樓主你好醒啊

冇cc台傻仔入黎？

係

秒殺

cctai手足自己友都唔幫口 仲好意思嗌上齊落
唔掛得之割加泰割得咁快啦

美領遊行都有，當然你可以話黑警誤判，同埋腰斬集會

集會不嬲會批比你